一人一句創造一個有聲Post

我覺得呢個人相當有嫌疑

搖撚準備搖撚準備

直直bird極

我師弟份人好求其

我真係恭喜你丫

支持靚聲王既 請 坐 低

一野轟落去!!!!轟呀

ha gay~~~~~

喂呀～

吱吱吱 吱吱 吱吱 吱吱吱吱吱，是老鼠都怕大貓，吱吱吱。

固古菇～固古菇～

作為一個汽車維修員，呢個士把拿，係用嚟上鏍絲用，係好合理嘅。

我讀drama架

一年前...

！！！

你今日贏既機會係零呀！

我唔係雞啊

We are Hong Kong babies~~

錢家確係有道 個個跟我學理財
錢 家 有 道！

三萬蚊

我有比你屌架

唔通連個天都唔鍾意我吖

人唔作出犧牲就唔會得到任何收穫

嘩！！！四十多碼！

其實任何人都可以好毒，只要你試過咩叫妒忌。我唔介意人地點樣睇我，我只不過係唔可以接受人地比我更加開心。

屌 唔知做乜鳩YouTube recommend俾我 今日先睇完嚟

我真係恭喜係呀

一入灣，拉拉手制，架車Bell一Bell咁又點呀，型囉

我是一個西伯利亞人

冬天的冠軍

多謝阿哥阿姐 幫忙買飯俾我老豆食啊

太子站

艾辛
煮..............

澳門首家線上賭場上線啦！

笑左

時下既學生哥放左學究竟鐘意去邊？

One more thing ...

想買平野呀？肥仔開倉啦！

打人？我打飛機添呀

咁啱啊

糖呢就兩茶匙...

兒夜姨野以夜儀野

睇住呀~!

阿發白咖啡

Come on James

八千大元！俾啲獎聲！

你冇得同我架FC 鬥Fc鬥fc 鬥

大佬呀！

你個名

假架啲奶！

喂喂 企開啲啦屌你老母

年輕可以彈返嚟

報牛 幫我報牛

對唔住，我係差人

咩黎？

屌屌屌屌屌屌屌屌屌你屌你屌你老母陳庭住陳庭佳屌你老母陳庭住陳庭佳

肥仔開倉清貨
任揀三件兩件一百蚊
唔洗去淘寶，唔洗去深水埗

年輕可以彈返黎

釣魚台

美源髮彩 無得彈

三萬蚊，過夜

俊？邊撚到俊啊？

但係隨處拋棄既垃圾 建築廢料 同油污

兔仔Happy

煲燕窩粥大酬賓

我要買gtr

有冇拎

俄啊痾啊俄
鄧櫈
俄啊痾啊俄
鄧櫈
俄啊痾啊俄
鄧櫈

笑到仆街

有記者喺度唔好講粗口啊

答案係堅尼米拿

我買咗件好性感嘅泳衣呀

抵啦！
神雕等你二十天
去旅行 去到盡

起身屌閪啦

我要殺死丁力呢個仆街

個人無事咪好囉 無事先做到世界冠軍咖嘛

不如咁啦 加入我車隊

屌解呀！？

我個名

能共你 HOLE~HOLE~ 地相處

雞蛋六隻 糖呢兩茶匙

連呢個都未睇過

天～眼～通!

Today is your birthday right？

雞蛋六隻
糖呢兩茶匙
再放啲橙皮添

Super!

夏天 為大地帶來雨水

炸你老母閪呀 Shit~

喂大佬呀 俾啲掌聲嚟聽下先啦

冇人識你喎

我杜如風 不嬲都唔自私嘅

屌

屌解呀！！！！

考評局啲呀嬸蠢過隻豬

八點鐘！有骨氣！

完

微臣董昭先行告退

極度憤怒

有天堂～ 有地獄～

我
真
係
恭
喜
你
呀

吔屎啦你

你呃人

快啲同朕check下

我要我嘅肚仔 每日變fit啲

喂！大王

經過那些年~~

拔萃有個大仆街 大仆街

燈燈燈凳 燈燈燈凳

May姐係點笑
哈哈哈哈哈哈

john cena

呀～～～～～ 嗰邊冇人嘅？

真係好正㗎 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

希望在明天

我全家都好幸福喎

想射啦已經
點解吖
唔知呀
yea!

86嘅極限到左，係時候到我嘅fc發揮啦

即刻轉身射個三分波

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你

今日我教大家看圖講故事

公平咩

唔通連個天都唔鐘意我

Why so serious

You are Hong Kong baby 腦仔empty

好撚Gay

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏
同場加映
你係啊希呀！？

Happy birthday to you

屌爆你個閪呀！！！

電視節目有好多種 不過唔係隻隻節目都啱小朋友自己收睇

條友真係唔識嫁喎

稟夫人，小人本身住在蘇州嘅城邊，家中有屋又有田，生活樂無邊，點知個唐伯虎，佢橫蠻不檢點，勾結官府目無天，巧取豪奪我家田。我阿爺同佢翻面，慘被佢一棍來打扁，我阿嫲鬧佢欺善，更被佢捉了去唐府，強姦了一百遍，一百遍！

對唔住 我係差人

請座低

嗰post好嘈

我萬珠莎華最講道理

好正

姨媽到都嚟搞嘢真係世風日下

哇屌濕撚哂

你睇我唔到 你睇我唔到

加油啦又開追悼會喇

糖呢就兩茶匙 hihi冇哂橙皮

拎去洗啦 臭雞

係愛啊哈利

懶肉墨演生小辣

呢個post都有

收聲啦死唔八婆 死八婆

唔洗車嘅，幫我洗車咪得囉

我地而家喺布吉

亞古獸進化

線上賭場

我請你唔好再

hello大家好我係伍公子

我這樣討厭 他完美如此 能共你好好地相處

邊有錢啊你老母

我買左件好性感既泳衣呀

_ _ _ _，_ _ _ _！

我要我既肚仔 每日變fit d

支持紅隊既 請坐低～～

綠袖子

海底奇兵

影撚左你個樣啦

個倉燒得 7788

唔通遲到嗰個贏咩

咁多位佳佳好 歡迎繼續返嚟收睇xxxxx

個肥仔真係唔識架喎

開台啦 開台啦 鳩點半又要睇達哥

Kame Hame Ha!!!

雞 鴨 雀仔

2177 7778

啲男人返哂嚟啊！

即刻落車 唔好 唔好係架車度

啊sir做野唔洗你教

It will kill！！！

粉腸

首野煩撚到系咁

喂呀哥…返屋企瞓啦！

哈哈哈哈哈…好嘢嚟㗎！

拿去花吧 臭雞

臨時演員都係演員～精神啲

喂～屌解呀

俊？你邊撚到俊

我真係恭喜你呀

就射啦
點解既？
唔知呀

旅行搵關鍵～

本輯節目獎金獎品非常豐富 其中包括...

炸你老母閪啊

我屌你老母邊個踢我

可能我見識少啦

Yeah!

你大我呀！

瞄撚準未

你知我知個單眼佬都知

省鳩我?你知唔知我邊個啊

咧到唔比食煙架喎

唔准撘我膊頭

玩撚完未

拍定手先

雞蛋六隻

公平咩？

佢地而家好撚契鳩弟架嗎 屌佢老母講粗口添

等e下，禾油老公

1212

呢個真係笑到仆街

媽咪麵藍毛毛演奏會開始啦⋯⋯

一年前！校長條八婆踢左我出校

人在遠方 蟬沒有和唱

澳門首家線上賭場上線了

打邊爐冇筷子
淥死誰手啊
哈哈哈哈哈哈哈哈

即刻有把好嘈嘅死人聲喺度笑

成個post好撚嘈

我唔肯定我明唔明

猁榮基： 唉呀！～做乜爭食呀～

凡人聚～與散～～

咩菇咩菇fire~

這一刻讓我使你血脈沸....

無撚野呀？

開個六俾佢 等佢贏莊個一百蚊

全國最大

我今日真係好開心呀
我諗聽日一定會更加開心既姐
係咪呀 哈姆太郎

完！

屌你老母 陳庭佳

屌你

佢家下黃色衫又變返綠色衫

行 撚 開～

真係架？

Time's up, pens down, you must not write anything or you may risk disqualification

喂 俾d掌聲聽下啦

你對邊個好？你對ada唔好咩？

邊有錢呀你老母

楊岳橋議員 請 你 坐低

你好
Btw 答案係堅尼米拿

我要我個肚仔

各位同學 我地今日玩看圖講故事

雞，鴨，雀仔

嘈住哂

我叫阿俊

上線啦

個個跟我學理財！

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to 陳展鵬
Happy birthday to you

揾我咩事

You know nothing, Jon Snow

屌你老母撞到我電話吧

打工仔？打工仔使對人咁好

俊？邊撚度俊？

2008年度傑出表現獎金獎得獎者-關菊英

比利卡比利那那泡泡利那比比露多

今晚扑野夜唔夜啊

身上事少，自然苦少
口中言少，自然禍少
腹中食少，自然病少
心中欲少，自然懮少
大悲無涙，大悟無言
緣來要惜，緣盡就放
知足常樂，隨緣自在

小心甩尾啊

下！點解你會知既

光頭王

頂

白雪，白雪，呢個名真係好難聽好難聽呀！

啦啦 啦啦 天天都起舞～

無懼世事變改

孝義 永在心

外賣焗豬扒飯櫃面取多謝

我絕對無強姦過隻豬

俾獎金 嘩

等佢贏莊100蚊

真係每日都聽到

身手更顯不凡

今次就打和啦！

我真係恭喜你啊

汪汪真巧way 汪汪！

請你好好放底

Oh....ooooooo.....我比碌蕉您含
Oh....ooooooo.....您會否幫我含？

佔領中環，正式啟動！

支持靚聲王既請坐低！

231孖4

微臣董昭 先行告退

110 110

波野波羅密~~

留名

要定時暢便，暢而不瀉呢⋯⋯

士輕弄與你 共享昨天今天明天

梁國雄議員 請你坐返埋位

車箱中間~~~可以~企人~

下…………咁姐係點呀…………

跟據電腦分析，35%係7，65%係J，唔係7唔係J

開台啦 開台啦
鳩黑半又要睇達歌

俊？你邊撚道俊啊我屌你老母

靈感IQ稱得上十分之高超

歡迎埋黎試雪糕～

尖尖尖尖尖 尖尖尖尖尖尖尖 尖尖。。。。。

仆你個街亞視黎既喂

一二一二隻腳啊 幾時郁到隻手啊

要小心 唔好掂到佢地嘅便便
哈哈哈哈哈哈哈哈

我知尻主撚大拎禾勁果一齊

溝埋做瀨尿牛丸呀笨

我好肚餓啊太一

澳門首家線上賭場

我依家屙屎啦

呠呠呠...叭叭叭叭叭

卟咚卟咚

(repeat)

巧打耳呀～
點解既？點解既？

過主啦肥佬

仲影？成個電影業俾你搞彎哂呀！

好懷念

哦～你未散功就講粗口～

呀me呀!!